每人三首你心目中地位最高既歌

我先
海闊天空
Bohemian Rhapsody
Lose Yourself

我覺得一首歌 除左好聽之外 首歌既故事背景，意思，藝術性，創新都好重要

借火 juno
吳哥窟 吳雨霏
擱淺 周杰倫

linkin park - numb
薛凱琪 - 奇洛李維斯回信
夢中的婚禮

海闊天空
囍帖街
逆光

頭兩個

第三首：where is the love

Lost Star- Keira Knightley
紙短情長
命硬

餘震 春秋 酷愛

Numb

人來人往
人來人往
人來人往

獨身的理由
rm1210
困獸28

我現時自己肯做fan

剎那的烏托邦
銀髮白
囂張

有隻雀仔跌落水
瑪莉有隻小綿羊
氹氹轉菊花園

呢三首都係中一嘅時候接觸
numb嘅意義最重大
同個同學變左兄弟
大個左一齊去聽lp concert
一齊去金鐘悼念chester